岩岩有個女仔話比我提出一個過份要求

真係好過份

pr post
拉

寧願要錢都唔想屌你個傻西